［戰術討論］善用自己既優勢，硬碰硬唔係我地既強項

第一次開post 有錯漏請補充
故語有云 知己知彼百戰百勝
入黎一齊分析下應該點做，發揮自己既優勢。

1. 分清楚莊、閒
我地係攻既一方，除左保護自己同戰友我地無需要防守。
點解次次都要起據點俾人進攻？
無論你點Full gear都唔夠對面打，除非佢地分散或者被反包圍。
港共同中共係香港咁多據點，呢個有重兵咪搞第二個，最重要係攻其不備。

2. 消耗戰
記住我地既人係對家既幾倍、幾十倍，我地要擴大戰線佢地根本唔會夠人守。
兩個月以來有出黎行過就知，行咁耐又日曬雨淋係幾甘，更何況對家著Full gear？
我地應該做既係放風箏撚狗，你估孭住咁重既裝再著埋防火衣行唔辛苦架咩？
防線應該要以可快速設置既方式去起，因為防線既作用只係防止對方突然衝埋黎，只係作緩衝作用。
所以唔一定要係前線set三角馬，食油、洗衣粉呢啲都可以，三角馬留黎守後欄。
我地要做既係敵進我退，敵退我引。
佢地前進我地就慢慢退後，佢唔跟就停，然後遠程去引怪。
慢慢退係因為唔俾佢用狗車運兵，當然如果對面既包圍網成形之前要快速後退。
目的係唔俾佢地休息，而我地人多可以一個鐘換一更。

3. 預告狀
有睇火鳳應該都識賈興奮，雖然佢係柒，但係人地都識口講打劉備，立軍狀打高覽。
我地可以預先放風要攻邊度，係邊度集合。
但係實際攻邊就跟現場環境同對家既佈防黎決定，實則虛之，虛則實之；一切根據情報係現場做決定，佢地一定無咁快作出變動。
721中聯辦都係因為咁先搞得成

4. 物質站流動化
運貨過黎既可以幫手帶手推車、可以帶喼、甚至去超市借車黎用。
要做到一人一車物資，隨時都可以輕鬆移動，唔好再成日慢慢搬，影響行軍速度又浪費體力。

5. 目標要明確
五大訴求，缺一不可，對準政權，免傷無辜。

打住咁多先，有提議大家再一齊傾

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推

pudh

Push

推

發動女人和平集會??

只帶頭盔 太陽眼鏡 口罩,, 著黑色衫 或者無dress code
一齊去快閃集會,, 係警察面前以平民 街坊身份鬧鳩佢地
如果我地連遮都無 佢地唔得出催淚彈,, 因為世人眼中既勇武係男人
當初銀髮集會有D成功,,
去同走果陣D女人帶住頭盔走 全民頭盔運動同時進行

勇武可以休息 女勇武都休息,,

比起搞警犬 搞佢地家人實際好D,,
家庭不和睦 老婆父母仔女鬧鳩佢地

要把藍變黃!!

好撚認同

我地優勢係自主性、流動性，好似621咁突然想去邊就去邊，仲有多人

仲有我好希望大家盡量思考下自己最叻係乜，發揮自己既長處，應用係夢境入面，將能力結合夢境，例如識用航拍既人會唔會可以用航拍機做哨兵，大隻既，跑得快既，唔好將自己埋沒變做一模一樣，醫生又出黎做哨兵，律師又出黎企

對面嗰班撚樣就係一模一樣，佢地識航拍唔可以自把自為咁放，射箭世界冠軍都唔可以無啦啦拎黎射

做到呢一點，就算mon post狗mon撚住都唔會知道我地有咩能力

[香城online]傳令兵的技巧和心得

呢個post暫時優先考慮戰術
消耗對面既體力同士氣
對付港共同中共機關為主
如果搞集會我會支持「和你飛」多啲

有用既資料可以係檯面講俾多啲人知
其餘實質行動同分工可以係現場先討論
分職業特長傾完再大圍整合
靠哨兵或者傳令兵去發放消息
各司其職

be water

滴水穿石

另外補充多一樣野
佢宜家唔發不反對通知書仲好
以前因為有不反對通知書，好多時都成三點先開始活動。
變相好快就要趕尾班或者商場鋪頭閂門，要搵掩護同撒退都會變得困難。
所以好應該將集合時間提早，增加對我地有利既時間。

一直都係isis都唔會等齊腳同美軍對峙啦

放左工就唔係full gear
佢老婆仔女都唔係full gear

第三點幾有意思

請參考元朗兩大黑幫互劈事件

好多小學雞傾diy裝備傾到愈來愈high，諗住包到成隻粽咁捱打，可以捱打幾耐?一分鐘?又唔還手又唔走捱到一個鐘都冇用啦

［全面抗爭］遍地都係中聯辦

哪裡有中資
哪裡就有反抗

push

呢兩樣野可以一齊做
有集會就撚狗
無就接放工